有冇人有極度憤怒 名譽掃地條片既BACKUP

youtube條片冇左
有冇人重新upload

跪求backup

含撚喇！爛袋獸

推！